lihkg 已被大量鬼ac入侵

好多風向撚

不停叫人錯就認之類，完全未有調查就落結論，想抹黑大家，

同利用大家同情心令對方主動承認未能查證既錯誤，以後臥底做咩都有人出黎主動食死貓

好多老account突然言論好奇怪

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

聽講比黑警 捉左 囉佢電話acc（聽講）

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

推

會唔會聽完某人講之後醒覺

當年高登都係咁
admin唔做嘢就好快玩完

但連仔都有做緊野

我屌西他地老母三毛，mon pose 狗。拉撚的吖笨

總之 以後18區 咪比啲風向撚帶去一區

你今日先發現屌